<resources>
    <string name="app_name">Effect drill</string>

    <string name="warranty_will_disappear">Гарантия исчезнет через: </string>


    <string name="hint_title_1">Почему важно следить за гарантийной датой?</string>
    <string name="hint_content_1">
        Как правило, гарантийный срок устанавливается на технически сложные товары (автомобили, , бытовая техника, смарт-устройства), а также на товары, предназначенные для длительного пользования.
        Гарантийный срок - это период, в течение которого в случае обнаружения в товаре (работе) недостатка изготовитель (исполнитель), продавец, уполномоченная организация или уполномоченный индивидуальный предприниматель, импортер (о том, что скрывается за этими словами, вы узнаете, прочитав следующий параграф) обязаны удовлетворить требования потребителя, предусмотренные законом.
        Гарантийный срок устанавливается изготовителем или исполнителем. Изготовитель вправе принять и дополнительное обязательство в отношении недостатков товара, обнаруженных по истечении установленного им гарантийного срока. Содержание, срок действия такого обязательства и порядок осуществления потребителем прав по нему также определяются изготовителем.
    </string>
    <string name="hint_title_2">Чем поможет тебе это приложение</string>
    <string name="hint_content_2">
        Приложение для отслеживания срока гарантии товара позволяет хранить информацию о сроках гарантии на различные товары, которые у Вас есть. Обычно это делается с помощью добавления информации вручную, например, вводом названия товара, даты покупки и срока гарантии. Некоторые приложения также могут предоставлять возможность сканировать штрих-коды товаров, чтобы автоматически импортировать информацию о товаре и сроке гарантии.

        После того, как Вы добавите информацию о товарах и сроках гарантии, приложение может уведомлять Вас об истечении срока гарантии для каждого товара. Это может быть особенно полезно, если у Вас есть техника или электроника, которые требуют регулярного обслуживания или ремонта.

    </string>
    <string name="hint_title_3">Что такое гарантия?</string>
    <string name="hint_content_3">
        Гарантия - это обещание, которое дает изготовитель, продавец или услугопредоставитель о том, что они будут исправлять любые неисправности в товаре или услуге в течение определенного времени. Гарантия обычно включает в себя бесплатное обслуживание и ремонт в течение указанного периода.
        Гарантия может быть предоставлена на различные товары, такие как электроника, бытовая техника, мебель и многое другое. Она также может быть предоставлена на услуги, такие как ремонт автомобиля или установка оборудования. Гарантия обычно действует только в том случае, если товар или услуга были использованы в соответствии с инструкциями и не были подвергнуты ненадлежащему использованию.
        Гарантия может быть предоставлена один раз    </string>
    <string name="hint_title_4">Какие есть типы гарантий?</string>
    <string name="hint_content_4">
        1. Гарантия качества: это обещание изготовителя, что товар или услуга будут работать должным образом и соответствовать определенным стандартам качества.

        2. Гарантия на время: это обещание, что товар или услуга будут работать должным образом в течение определенного периода времени.

        3. Гарантия на замену: это обещание, что изготовитель заменит товар на новый или ремонтирует его в случае неисправности.

        4. Гарантия на возврат денег: это обещание, что изготовитель вернет деньги покупателю, если товар или услуга не соответствуют ожиданиям или не работают должным образом.

        5. Гарантия на установку: это обещание, что установщик будет исправлять любые неисправн
    </string>
    <string name="hint_title_5">Смысл современного бытия</string>
    <string name="hint_content_5">
        Смысл современного бытия - это тема, которая заставляет нас задуматься о нашей роли в мире и ценностях, которыми мы руководствуемся. Многие люди чувствуют, что современный мир стал более сложным и непредсказуемым, и иногда трудно понять, какую ценность он предлагает.
        Однако, существует несколько факторов, которые, возможно, могут помочь нам понять смысл современного бытия. Сначала стоит рассмотреть то, чему мы стремимся в жизни. Для каждого человека это может быть разным, но часто люди стремятся к счастью, удовлетворению, уважению или знаниям. Второй фактор - это то, что мы считаем ценным.
        Существует множество различных точек зрения на смысл современного бытия. Некоторые люди считают, что смысл жизни состоит в том, чтобы достигать успеха и материального благополучия. Другие видят смысл в том, чтобы находить удовлетворение в работе или учении, а еще другие считают, что смысл жизни состоит в том, чтобы помогать другим людям и делать мир лучше.
    </string>

    <string name="board_text">

    </string>
</resources>